多謝係銅鑼灣派傳單既手足

剛剛到迪卡農shopping後就見到你地
雖然我木口木面咁經過
但我內心是好激動
好像用光復香港來同你地打招呼
但我始終是個內斂的小毒拎

加油

好想用

我都收過多謝你地